如果想捐錢俾已過身/拘留的義士, 可以點做

佢地為伊個地方都付出左, 我想出番小小心意, 可以點搞